黑警屠殺中大係想令天日罷工唔成功！！！！（急推）

正式宣佈：11.13 晨曦行動 繼續罷 ! 繼續塞 !

我係度向各位暴大手足致敬

明日因為暴大要守城，各區一定會少左好多人幫手塞路。到時黑警就可以成功阻止罷工，暴大手足頭破血流啦。
所以要靠我地啊！！！,之前無出黎既請一定要出黎，唔好比黑警分散注意

11.13晨曦行動 !!!

今日各區已經全面開花為罷工開路!!

成條馬路上既既交通燈打得既已經打晒!!

聽日已經係第3日!!
今時今日既你 望著呢班學生
為左成個香港既去打呢場戰爭
你 仲可以唔罷工咩?

LIHKG 原POST :

推

我覺得啲狗咁樣搞聽日會更加成功

push

無錯！靠在座各位令到天日更加成功

黎明來都要光復這香港

罷工啊聽日

做多樣野

班傻狗仲以為攻陷暴大就無人塞？
聽朝俾你見識下啦

反而我覺得咁搞法 聽日中環人更加激

自己擺工
唔需賈人塞交通

自己塞
唔好再要學生幫

講好左要持續到聖誕新年
講好左要日頭出動夜晚周末休息
講好左不被捕不受傷不死守be water
唔明點解要搞到好似end game咁
中大同學希望知所進退
唔好抽乾晒大家能量
成年中年人能量值本來都低過後生好多
堅持落去先會見成效
對面係想今個星期引我地無限升級然後end game

pish

完全無覺得係end game ,依家先係正式開戰, 塞路只會愈做愈好，係無限進步空間而唔係無限升級

我地再下一城

推！！！！

已罷兩日，聽日第三日

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

唔洗驚啦 睇今晚走勢
聽日九成塞撚硬

好難講
721 831 101 強姦